野餐麻煩每人自備雞蛋，罐裝咖啡

------------------
如果黑警timeline 正確
周同學係01：02由二樓上三樓，而黑警大約 01：08左右上到二樓，即係01：02係地下。

好有可能由出面地停射上三樓
中頭,再跌落二樓

詳細以下post有講
[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

肚餓啊